自從同妳分開左，我好似唔識再去愛人

女神，莪巧掛住梨牙

死番5p thx